其實點解要追擊白兵

兄弟爬山，接受批評
講下對白兵睇法，記得比論據，唔好齋屌人熱狗

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

push

白兵唔係再上一單叫人射票落海開始比人追擊？
利申無跟開唔清楚

其實人人都係白兵果套排斥體制內既諗法
個抗爭一定最直接 最有效
問題係現實做唔到人人都係呢套諗法
達唔到共識係會仲衰
所以退一步泛民果套體制內外一齊搞係保險啲

問過佢，佢重申係叫人投票，而無叫人投白票

主張攬炒點解唔企硬
叫人投白票建制咪叫，點解跪觀眾

可以睇下曼德拉同Malcom X
其實同依家和理非,勇武好似

果種人通常連解體制內外嘅分別都冇能力
近到連2014年發生嘅事都唔會去了解
一見到屌泛民就話係鬼

咁如果討論出立法會勝率低到得2，3%(民主派多過或等於三分二)，會唔會有號召力叫人排斥體制內抗爭方法

或者討論應該民主派佔過半數，可阻止暴政通過，定係攬炒立法會，等外國知道香港已失去自治，取消香港關係法同國際金融中心地位

我聽個版本係區選佢叫人投比自己真係覺得啱既人，唔好盲投，體現民主精神

而立法會先要攬炒

跪乜鬼
佢不嬲都話你想投邊個就邊個
係標題黨吹風話佢叫人投白票姐

點解要不推文

泛民連登

連網絡世界唔含淚=白票撚

我見d人講係話佢講左勁耐區選點廢點冇用
最後兜番個底叫人自己選擇

咁同sales sell貨俾你最後叫你揀咪一樣
咁撚多人屌唔通個個都get錯？
咁佢下次present要寫定槁

會唔會跟住有人屌我係白兵打手

隔離post有人叫成立被泛民苦主聯盟喎⋯⋯
原來區選得泛民選？d本土派同素人幾時併左落泛民

如果係咁既白兵又真係幾7

根本係政治光譜上唔同位姐
有人迷信體制內
亦有人認為體制內死路一條

對爭取5大訴求我都覺得冇咩用
區選贏左，so? 而家民氣咪大減
個個以為贏左連民陣吹雞都唔出黎
仲有佢講佢分析
有講埋贏左區選拎到資源，幫到手足之類
d人選擇性性唔講姐

原因好簡單
撐投票既會去屌柒佢妖言惑眾
但唔撐投票既唔會上水護航

我意思係話連登都力推體制內
體制內明顯被行政吸納政治
奈何本土派已經損失參選可能
本土素人佔小部份
到立會得幾十個位佢班老野唔會讓位協議
本土派到下次又要含淚了
你話比我聽點拆

重點泛民支持者係多過真正攬炒本土
一堆人口講攬炒架姐
真係攬炒決擇時咪又係心軟
傾過一次之後都費事理
雙重標準，細良就咩都岩
做錯野就話佢呢d老一輩思維
理大唔fc 叫人扔資料比件藍屍d 人都幫佢兜埋